nvidia shield tablet k1

家下出呢部仲抵唔抵

主要想得閒睇下片同玩apps

都係N記U，緊係switch喇。

用左好耐,都幾好用,不過出得耐左d
ok平,畫面靚,speaker好大聲,好似黎緊有新紮

新機* keyword: shield x1,有傳cancel左